* Clone esse repositorio

* Suba o Jenkins com o docker compose

* Configure o container do Jenkins com a chave .pem da Aws:
<br>mkdir -p /var/jenkins_home/chaves_ssh_aws/
<br>copie a chave ssh para o container do jenkins

* Configure o Jenkis na pipeline para receber o arquivo Jenkinsfile desse repositorio.
